咁樣算唔算港女

識得有個fd既女朋友

拍拖食飯可以好求其，m記茶記都冇問題
都幾慳家 會叫埋個男朋友格下價、唔好飛的
唔一定要人送番屋企，甚至送番對方都得
唔介意我個fd人工低學歷低

但係

脾氣麻麻，會燥底（不過都好快就冇事）
出街食飯唔俾錢
紀念日會想對方同佢慶祝 但自己又唔會準備啲咩
有時會叫我個fd買野俾佢（但又可以拖好耐都未買都唔嬲）

咁算唔算港女 費事比人話呃正負皮，係 #1 投票啦
如果投港女 1-10 佢有幾分 (10最港女)

港女
唔港女

講錯 係#2 投
自膠

好好啦

你個fd個女朋友係唔係港女都唔關你事啦吓話

又投

投燈

咁都算好咩

你朋友

所以佢係偏好定偏唔好？

討論區唔可以討論下？

投你老母咩

無話唔可以，係我咁諗姐

咁似我嘅 但我比男朋友話我港女

連登非港女標準=洗費aa+肯啪

其實算唔錯

投黎做乜鳩？

我個fd唔覺得佢港女

佢唔aa 啪唔啪就唔知
覺得佢一方面好港女一方面又唔港女 好矛盾

淨係慳家又唔嫌男既人工學歷低已經幾罕見

脾氣既野個個都有架啦，香港地壓力咁大
最緊要講道理同易唔嬲易氹

出街唔俾錢點計？

連登仔logic：唔AA=港女
你有手有腳仲有份食，奉旨請你食架？

呢個係國際標準黎嫁喎